其實D日本人第一次去外國旅行會唔會嚇親

由細到大，個生活環境都井井有條/D人有禮貌

第一次去到外地，見到人通街食煙 響喉快車亂咁沖 公廁又污糟 7 仔又難食

唔去中国咪得

喺香港大都一樣感受 唔駛專登問日本人喎

「不去會死」

反差感

以前好似有日本人組隊係法國執垃圾

應該唔會嚇親咁嚴重，但係會好厭惡

日本人組團來港清潔海灘
自費逾30萬 執550公斤垃圾
2016-12-07

日本學生暢遊烏溪沙
玩完竟然乾淨過以前
2017年10月20日(五)

search "巴黎症候群"

其實東京人行一轉新宿已經比D外國人既行為嚇親 （利申住東京）

香港搭車都體驗到鬧市

大大聲講野講電話

關西大阪人唔會嚇親
因為佢地自己行為都會同外國人差唔多

好似你第一次返強國咁

有個日本fd話香港幾好玩但好多地方好臭

日本水平太高

香港可以垃圾站對住大街，臭豆腐味又幾個街口外都聞到

呢個都幾搞笑，一心憧憬巴黎係一個好浪漫靚人靚景地方去到竟然係治安差週街狗屎又溝通唔到。

老實講句
香港人 第一次去大陸, 相信都會嚇親

D車可以唔洗跟紅燈, 橫衝直撞
電單車 可以衝上行人路
搭搭下巴士可以有人衝過來搶劫
成街都是垃圾, 無人理